好想再偶遇你一次

原來要先放得低 先有資格放唔低

木偶仔

覺唔覺得拒絕再玩好mk

同不再放過你有異曲同工之妙

冷靜又要幾耐時間

....搞到我都笑咗